拍拖最重要係咪開心？

同個自己中意嘅人一齊，但拍得唔開心，仲應唔應該繼續落去？

最重要係屌西

享用女性肉體

大家認真回應前請起底

非叫雞情況下屌到女人西
含撚，口爆

有開心有唔開心
都係唔捨得
但份唔開心就來忍唔到

係愛就努力堅持落去喇

覺得自己好冇地位

點解呢
所以唔開心？

同對方溝通下？

佢太叻啦，我點追都追唔到佢嘅level

差幾多

唔知點表達
我諗類似秀茂坪同何文田嘅階級差距

唔算好遠啦
其他方面呢

智力
佢係好撚醒嗰類，而我就好幼稚好小朋友，係咪致命傷？

都唔會。相輔相成

但係我知佢會覺得我拖累佢

佢都同我提過佢想搵個可以依賴嘅人，但無奈我真係太廢

你男定女
大家做咩職業

男人角度 我覺得係

一定有開心有唔開心

自己衡量個比例

佢整到我唔開心我就會開心
好撚矛盾呀屌

你當左佢整到你唔開心 = care你?

你碌9識轉彎都拍得唔開心, 一個字, 廢